## Research Catolog
Список все иследований. Долже содержать краткое описани иследовние следующие поля:
- №  - номер по счету исделования в котологе
- индефикатор - до 15 любых символов, строка должна быть уникальной,
- имя проекта
- статус в каком статусе проект
- участники - все участники проекта
- краткое описание

| № | Индефикатор | Имя проекта | Cтатус |  Участники | Краткое описание |
| - | - | - | - | - | - |
| 1| [example-project](example-project/README.md) | Пример исследование | завершен 🟢 | [@qx13](https://gitlab.com/qx13) | Исследование содержит пример того как должны выглядеть манифесты исследование в компании |
